560萬人是沉默的大多數，香港仍有很強的民意支持政府修例

有人繼續誇大其辭說有百多萬人走上街頭，香港人口的五分之一，他們認為北京不尊重他們選擇體制的權利，然而，卻沒有尊重沉默的大多數，尚且當人數有200萬，但仍有560萬的大多數支持政府修例，這是很強的民意基礎。支持修例的群眾都是關心香港、愛香港的市民，如果反對派繼續令市民利益受損，這些人也都會「出聲」的，如果反對派繼續「消費」香港市民，會受到民意的懲罰。

民陣的做法卑鄙，漠視民意。事實上，政府已經從善如流，反對派如果真心為香港好，就應該尋求對話，而非繼續煽動對立情緒，此舉暴露了他們為了一己政治利益搞亂香港、撕裂社會的真實目的，呼籲年輕朋友看清現實。

行政會議成員、資深大律師湯家驊今日出席電台節目時，對修例發展至今日的事態感到失望。他認為，政治爭議令社會無法為台灣殺人案受害人尋求公義，形容暫緩修例是「社會公義輸給了政治」。

湯家驊指出，修例爭議中，錯誤訊息容易傳遍香港，市民誤解修例內容的程度令人吃驚。他舉例指，有主流傳媒於上周日在大遊行期間進行民調，當中有九成參與者擔心修例通過後，會因發表政治言論而被移交內地受審。湯家驊反駁指，修例內容已明確指出，不會因政治、言論原因移交。而內地司法制度，在過去五年亦有很大改善。

點解連登仔唔專重民意?

政府: 唔表態唔出去就當你支持

點解個560萬一定係支持政府修例而唔可以係反對?

起底啦屌你

民你老母意，沉默就係無意見
你搞個撐修例遊行有100萬人出黎先好同我講民意

非黑即白論

有200萬人屌柒你都死啦

三毛曲線就得

又屈沉默的大多數做含柒的大多數

強你老母 我話嗰560萬人係反修例但唔出來得唔得呀

湯家驊仲激過真建制

我唔會屌你老母, 700萬-1 沉默的大多數都屌你老母

這些人也都會「出聲」的

WHEN?

明明篇文就勁好笑

你老母你係條閪蟲知每個人諗乜？沉默大多數係反對都得㗎

用返口交部回應佢

起我底啦 唔好再BLOCK
明明篇文就勁好笑

本人支持逃犯條例。

我窮西加低學歷，就睇下中共係咪咁撚勁

過唔過對我有撚影響，被洗頭咪洗，賤命一條

支持通過修例
支持通過修例
支持通過修例

將內容完全調轉就合理得多